係好恐怖嫁啦!!!但你地要認清依加發生緊咩事

開記招果班全部都係直屬魔警管理核心高層 佢地根本知道晒真相
亦每日以同一個手法去掩飾一個又一個被自殺既案件
佢地幕後係容許所有被自殺既行動
同時亦會提供各類型毀滅證據既方法

哩個就係真相

至於香港人應該點做? 應該直接指向源頭!!!!!